歷時6年既佔中影響, 終於可以退休

以前屙屎唔出都係佔中, 佔中終於退休了

大公報：黑暴商場唱歌令20萬人失業

yeah

黃色經濟圈

中央台條反送中記錄片重講緊佔中效應